【禾比報恩】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXVII

#StandWithOzil

1

禾比今晚奉旨殺賊
迎回雲加

禾B鏟草吧

大炒達狗再炒ok?

唔出坦點守禾b

禾比

叔守死

Feel倒禾b會同禾子一樣fg

應該下季尾嘅升班附加賽輸咗先會炒

Lm

雲加

三年計劃直落英甲

禾b大演帽子戲法
幫阿清走大毒瘤

見到咁多人反達 就知牙達好大機會反底

到時禾b入波會唔會慶祝

剷爛塊草添啦

老婆巴對牙達真係有愛

同牙達示威

禾子呢d老臣子都慶祝啦
禾b濕碎啦

禾b學我子咁射爆柒廠吧！

禾b踢阿狗仲耐過禾子
佢4歲踢阿

諗到個好好笑既IQ題

Party ig

已經收到達蛇email
今晚繼續3中堅 廢老安+葡仔有正選
大家可以睇阿狗瘋狂傳中

Liverpool corner big

上場都有post野打飛機
有排都未出得

廿年阿

好似黎左之後 只係贏過一場曼聯

pr

咁出法就可以All in愛，狗會同牙達夾埋派錢，幫助大家渡過難關

阿狗抗疫資助

咩陣式都唔緊要 最緊要成條隊型壓返出少少去迫搶對面
放半場比人猜真係死能硬 永遠做被動
同埋轉守為攻果陣唔好再回傳比中堅駁兩腳
駁得黎人地都回好防企好陣式

呢兩點今場重唔改真係賣埋層樓All in愛都得

猁入波了
無角了

快撚到

南野托實

覓膠比毒水

含淚撐痢狗

zaha對水晶宮心淡未

晶官刷角

精宮啲黑人咁勁

有冇人用now e lag到完全睇唔到

正常

愈嚟愈垃圾

平時好正常 依家連重溫都睇唔到

Buendia又入波

其他中堅係咪得罪咗阿迪達呢
點都係冇得踢

猁啲反擊快到

喜般對腳唔凍牙

一off cam 我會屌暖佢個身

Party到左之後，聯賽好似只係贏得一場 都幾黑氣石下

呢個po名唔得 應該叫勝愛派對

和b證明自己係真阿時候到了
驅除達寇
還我雲加

你真係好想達狗快啲躝

咁不如話沙加細梅係黑氣石，到左之後無歐聯踢

神軒都入靚波 唔使睇了

下年一齊躪就可以踢冠軍聯賽（英格蘭）

講真，論人腳，我地果陣掉出前四都算正常

上次隔離車po都用呢個名 結果

好似用親依個topic隊隊都死

禾地點都死
趁開波前有得威好威左先

快啲推爆呢個 下個po用呢個名

精工好波逼和熱狗讓賽猁

水晶宮唔識咩叫同市光榮

又入

5-0

我地客場輸3比1唔失禮

屌完kasin 都唔夠 咁貪心

天氣凍 屌女暖笠笠

分享嚟用下好冇

角大24

高普真係勁

再望翻達狗輸波就瀨屎瀨屁瀨球員，你有料既比咪人你都得掂啦，冇料比牙朗美斯都冇用。

VVD傷咁撚耐利羸咁撚耐勁撚到

大家都係普字輩
肥普夠唔夠料打柒高普

有價好賣

冇睇下半場就7-0

According to @voetbalnieuwsbe , Edwin van der Sar is in the picture to be #Arsenal's new technical director.

愛

完全屌打

笑死

愛狗已經廢
達狗仲廢

臭SIR

岩岩睇完猁狗?

臭蛇唔係一般咁硬頸 今晚又要狂斬波

點解晚晚都凌晨波

又係間諜？

重光燒味足球

唔睇啦 點半 咁撚凍

防守做得好咗

0-7

相信那個過程

水昌宮為左反熱去到咁盡

學神教過利 心繫利狗

難得星期六，平時係星期日凌晨

防守好左但輸波多左，代表d 咩

多年防守問題已解決

佢J出血

公海費歷克個po又一堆猁狗發癲

利狗堆人傷到咁都炒精宮七球
臭蛇就七場都入唔到七球

唔好講入波
柒達幾場射門數字加埋少過Leeds 一場

34場48分 好誇張

愛蛇終於平反

咁都未炒仲誇張
不過既然未炒就睇下佢可唔可以後追下

修狗㩒住哥狗屌無人講?

愛sir好無辜

哥狗咪姐係有無限金錢既達狗

我達有兩個盃
你哋個廢愛有冇

你做咗幾多錢撐達狗

收到風達狗pr依家高價請人

佢醒 知道多人反 就會反底
多人迷 就會沉呢個定論
上季牙達多人反果期突破自己用343之後拎冠軍
而家多人反應該會再突破自己 拎個歐霸返黎 道歉哥不嬲走得好前

相信那個過程！
topic ok?

哈蛇落後無人講?

Trust the process

禾子勁咗咁多嘅

禾仔咁勁

好撚勁下今場

有自信係唔同啲

ings玻璃到

有無人想睇安76主場 456 我地？
想畀達狗炒

Last time we went to Everton which was almost a year ago, Freddie Ljungberg sent an advance warning to us about the seniors in the squad, opting to field in:

Gabriel Martinelli (18)
Emile Smith Rowe (19)
Reiss Nelson (20)
Bukayo Saka (18)

Players who will fight for the club.

龍蛇

禾子勁撚到

有預感達狗會反cup

禾仔好撚勁

究竟係咪阿記真係太頹
個個出左去都進步左好多

cls
一腳彈
控球
過人

mark都mark唔住

以前一係一加速就pk 一係單刀龍都唔中

西甲 宜家舊包皮都屌打緊巴狗

仲有青訓musah

一陣間輪到邊個領紅

我

純FF:

達拎左足總盃後，大權左，大膽左，要求阿仙奴球員100%跟佢個套。阿仙奴球員未適應，變左唔識攻唔識守，無法係場上展現自己，失去信心，所以踢得好差。

近2場，達開始失勢，亦知道自己個套短期唔work, 所以開始無要求得咁緊，球員開始可以放膽少少，所以場面相對無咁難睇，叫做有少少射門。

至於禾仔有進步，睇落係修仔領隊俾左好多信心同適量既自由佢，好岩禾仔發揮。

禾b戴帽

巴9號級數太低

華西食全餐

紅牌太harsh

又話無全餐而加

達有可能成也足總盃，敗也足總盃。

咩3年計劃，太急啦，應該令班歐霸球員踢出歐霸表現，再慢慢進步+換球員（前提係佢個套真係work, 暫時無人知）

依家欲速則不達。搞到班歐霸球員踢出降班隊表現，即刻失曬人心。

其實買唔到攻中呢個位都係奶野 家陣真係攻守都唔掂

輸場勁嘅好過
費事比達狗屌命

上季尾叠埋心水3後衞打防反咪幾好
宜家踢4231唔知踢緊乜

好有愛蛇時間尾咁場場都想俾人456

愛狗其實算係咁
攻反而冇乜問題

愛蛇年代過左連勝個輪場場都失好多波喎
不過都真係人腳問題

比人炒前果十幾場係任人射+攻唔入喎

人地76 真係教科書式教你點做教練 邊個話要一本天書書睇到老 佢真係將007 優點放到最大 佢唔識守咪搵人幫佢守 最緊要係攻到

果時爺爺冇比自由禾仔咩
佢話踢正前比佢踢正前，佢話要踢翼比佢踢翼

甸恩呢場真係黑到出面

如果你要求球隊踢出歐聯球隊級數既表現，咁呢班球員係有問題，因為佢地只係歐霸級數。

但依家踢到降班隊表現，就好難話只係球員問題了。

頭先鏝應該要輸球12碼啦

起碼兩球

無奧巴 爽

巴丁

再加埋rowe

羊傷左？

上面洗不洗貼4次

後備有巴丁

終於出阿狗電話佬正選

343唔用羊
後備有巴丁

搞咩冇羊

羊傷左

臭西達唔會出啦

好事

反達

可以比人456

Nelson..

有韋利安即刻唔想睇

叔最佳位置lwb

上星期撞親頭
傷呀

羊入番波就傷？

無羊就仆街啦 有邊個識入波雖然本身都唔識

rwb
lwb saka

今晚有冇link？

又出廢老安

#AFC starting XI to face Everton:

— 3-4-3

Leno;

Holding, David Luiz, Tierney;

Maitland-Niles, Ceballos, Elneny, Saka;

Pépé, Nketiah, Willian.

—

#EVEARS

歐霸無睇?
唔用佢成隊走動大 好睇好多

電話佬

冇羊都可以唔出拿卡 達狗迫害到咁

葡哥又無份踢

有冇人知傷幾耐,好想睇佢踢聯賽

安
又玩燒味波

冇比狗但係有廢老安

扮野唔想再俾人批鬥

我反而覺得今場會有驚喜

就算唔傷都抖下喇 依幾場個樣就死咁

跟住搞店埋拖肥就好笑

對面無James 可以執番一分嗎

無啦 翻工狗

出尼爾遜好過毒瘤安啦

咁可以放低3分了

無羊？

所以唔駛驚無羊 無羊成隊走動仲撚大

葡狗比狗都後備

見到明明 多左後備位 但係都係冇燒個種心酸 有冇ching有同感

羊係到咪又係成場收工mode咁 我寧願睇宣明會衝下啦

出巴丁廢老安啦出佢打少個

呢幾場無james仲勁喎

識bench比比鳥
總算有少少變通

好過**

早兩日啲手足仲屌達唔比巴丁踢u23
留黎踢呢場又講你地聽咩

都冇註冊到

爺爺俾好多信心同自由禾仔，禾仔亦為阿仙奴射入超過100球，唔係頂級球員，但絕對稱得上係歐霸級數既球員！

而佢係愛華頓既表現就好差，佢係愛華頓無得到爺爺俾佢既信心同自由。表現跌到係降班級或以下。

而今季去左修後，得到領隊給予信心同適量既自由度，表現就有進步，提升至中游級數。

會出先算

巴丁入波聽日即印

Holding captain

迷禾手足

落後既話點都會出啦
牙達最叻就係擺大個頭
拿狗 巴丁 esr willock 4選3

收廢老安出nelson的話
輕鬆入愛記波啦

達狗又英超唔出Nelson

覺得要段時間巴丁先操得返起

希望今晚比人大炒快啲炒達狗

上星期先撞親頭
應該未傷好掛

佢做錯咩比人雪

Willock拿狗一定有份

靠韋利安carry

就黎要置頂邊啲係傷兵

個陣除咗安之外都幾值得期待

冇拿卡，睇唔睇好？

印象宣明會正選勝率好高

2和B會唔會產草

有阿叔,想炒阿達都難

下季比定錢買意假plan啦

講真比狗一早要bench 曼城個場已經覺得條友short 咗畀foden 玩到臭

比狗學識掉界外球先啦

點解咁鐘意出安
拖後腿

學界水準

剷咗返而登佢開心
去到愛記證明自己
唔洗畀班連登仔笑

Tight calf 應該最多抖一場半場

有叔就應該要睇

改名迷叔啦

去羅馬同mk組復仇者聯盟？

養老聯盟

聽講巴丁真人好小氣
唔知會唔會嬲鳩達狗上季雪鳩佢

去修啦，Ings成日傷，同禾子合作

好期待會踢左咩出黎

聽講巴到真人屋企幾有錢

聽講干地迷xhaka

希望送得走

巴丁啱啱傷好，後備都係因爲宜家有9個位
羊就真係唔知，可能怕體能唔夠，上次90分鐘
雪下都啱，反正無態

換大力臣嚟

沙卡去意假養老應該勁
慢慢踢

換大力臣，起碼有D創造力

今場有機偷雞

廢老安又有正選收左幾錢回佣

今場安反底

食屎就有佢份

Nelson傷啊

戰術:
Nk單人迫搶番黎
交俾廢佬安瘋狂回後
saka負責單人扭上去再要俾key pass失敗
Pepe係右路打氣

鏝d波高章到

又傷

反面，同達狗。

nelson其實玻璃左少少
好波都難養大

Nelson/ESR經常小小咁傷，玻璃到咩

列蒙好撚廢

鏝深盤又開唔出
下盤手足又贏

來到廠，鐵人都傷啦
Partey之前咁多年都係傷2次，跟住來到就即刻傷，都唔係第一個
CLS

冇羊踢出黎會點真係可以睇下

希望安今日紅牌

無羊如果贏波 係咪可以下幾場都唔出羊
高薪後備

爭中場未必輸 埃及佬

羊呢幾場成日故意收步
態度咁有問題就抖耐d啦

高薪後備，貴價u23

我錒

雪鳩佢，好似奧燒咁....

Holding都已經有隊長做

holding(c)

你話我地球員質素跌到咩程度

講真唔出佢就贏到波冇所謂wor

完全同意

無羊
有預感N30入兩球

我估比比

當年D人見雪奧燒都係咁講........

估下等陣邊個攞紅牌？

1. Leno

拖肥今場係咪4中堅陣
葛菲 堅尼 米拿 學基治

歐霸球迷陣

邊方面驚喜先

今晚睇禾比

唔出多幾場獻下世
一陣又俾人話迫害
之前c8 Luiz 打架啲料好可能係羊流出

有安就唔係啦

有安=有角球

諗起佢之前傷完ACL復出果場都係做隊長
之後就入波 希望佢今場踢得好

mari都做過 求撚其la
ar達話邊個做就邊個la

好耐都冇睇ar狗波了

安果陣歐霸踢過下都唔差 扭到分到波
踢到果個表現就唔好盲反安了

喜般

臭蛇終於剃咗佢啲閪鬚唔再做烏嘴狗

角大定主盤好

喜般真人大唔大食？

Gibbs都做過隊長打拜仁啦

下半場巴丁 入黎救世

拿卡剃埋光頭都無得出
見到都凍

見到獨食王就知要重注愛字頭啦

拖肥球迷會竟然話入我哋3粒

支持 快D送走臭西達

最慘係如果降班都唔炒果下
你知高狗係幾西

上場都係 仲踢得幾好

主盤點都有錢收 唔信今晚贏到

好出奇咩

講得好

真係平常心贏就望阿達反cup後追，輸就望快啲炒人換教練。有改變點都好過依家咁

賭波既野……好難講
無人會知牙犬幾時突然反底一場半場

阿迷又贏

達狗：目標一分

又和又點睇

橫掂都入唔到波 落去買個外賣先

唔知點解唔想見nk

禾b入波唔睇？

跟機

寧願用Balogun

手足你係boy定girl?

支持 2&B

咁夜有咩食

London will RED

Card

響晒警報

大家覺得iwobi入波會唔會慶祝？

緊係仔

不如估下佢入唔入到波先

快d456未

牙泰會唔會守到禾比

個陣黑到

和真係就唔想見到嘅結果
死吊住達狗條命

開波

C8條頸係咪有事

迷安76過埋今場可以浦頭

終於唔係鳩猴忠

何妖

Holding個頭

阿鼎個髮線又嚟料

auba 傷左？

係tight calf

事但啦，無態，又唔跑動

你老母呀廁所地板丘建威
係人都知你19000

宣明會正前

頭寒喇

丘狗唔撚識就收皮啦

件衫靚唔靚關你撚事咩19000威

佢老母啊 唔靚都唔係咁講嘢啊

send email投訴佢

屌你老母丘建威好撚唔尊重

丘健威咩事

佢條撚樣不嬲都憎阿仙奴㗎啦

愛蛇1-0

有無得投訴on9

你今晚剷唔剷草

唔會入到

我想直接上佢公司打佢老母臭閪

做乜

金章安好慢

有 我試過打電話屌柒佢地

易到

又係後場猜猜好慢

話件波衫係廁所地板

投訴你獌既手足?

你唔係曼架咩

何妖呢場好怪
走黎走去唔知做乜

發大佢 係twitter講

Doucoure 勁到

咁仆街

屌奶星 咁撚賤種

唔係 因為條撚樣將個球員講左幾個版本

點解會安排球迷坐閪位？

越睇越凍
阿迷真係慘

搵條女攬下

我咁啱見到你地想投訴now啲仆街講波佬

頭10分鐘的控球率真係

2和b好生

企位好亂

丘狗冇撚晒聲出嘅點解
係咪俾人投訴完

睇嚟又要重演一次大鳩俞事件

今場有啲組織睇下，都幾好

C8畀我感覺唔知踢咩位咁

睇adidas出醜

niles好過比狗好多

阿狗專出二五
你睇完個賽程之後就會對臭sir俾人炒感到希望

阿森納 降班

係咁拉空俾埃及拎波

快啲輸

愛華頓組織係唔錯既

寫email 投訴條撚樣
平時偏袒都算 乜撚野廁所地板 佢死全家啦

輸未

識扔界外球就行了
不理出誰也好

睇緊邊場波？

pepe有乜撚用

都話打電話

揾條女已經難
揾條女唔訓被你攬仲難

宣明會打正前 走去出波 咁正前個位有冇人呀

跳舞

比比咪球球都心急想過啦

的確愛記組織幾靚

懷念拿卡

接實

做乜鳩，爆炸頭引波到中場想斬上去，點知Saka同Eddie走同一個位

幾球都雷斯帶波上前比直線咋喎 邊有組織

唔知踢緊咩

完全冇

cls中堅空到咁

任射唔嬲

任人射

迪恩尼企到超前

斬得咁差

屌c8真係唔知做緊乜鳩

係咪唔諗住攻架喇

老婆巴有老婆有女，想點攬就點攬。
仆街我攬住張被

廢安見隊友攞波 又唔迎波 又唔向前走
淨係碌木咁企係度塞撚住😅

個態勁差

入到人禁區都要斬高波 我真係睇唔明

阿迪達諗緊乜
睇唔透

唔講都唔知安狗有落場

埃及準備紅牌

佢想俾人炒

t3 扯旗

尼基已經矮
我真係唔明憑咩覺得佢可以頂贏對面

就算真係垃圾贏到都基本一定要炒
到宜家都仲係踢緊中堅放長腳, 或者去兩邊出波
完全唔經中場, 連防守都係中間可以空哂
根本唔知踢乜9

雷斯踢到左閘咁

屌你老母臭閪達打咩撚野燒味

安完全唔follow up d onetwo同組織

t3斬乜9

而家後場都玩埋燒味

达狗呢啲係咪叫絕望足球

真係仲衰撚過愛狗

條友落場散步咁款 笑撚死

縮到咁後 係想唔想贏

條友真係唔識

仲要咁撚瘦 撞都冇得撞下

攞1分攞到上咗癮

禾刀系

當左Leno 係林源三
禁區外射唔入的

仲唔明
明顯係玩緊燒味波啦

高過艾沙雲算好

輸撚左7場都仲未改過任何野
其實踢433 定係343 出黎個模式都係一9樣

究竟練波練咩，完全唔知想點。
連續唔知幾多場踢到一撚樣完全無戰術

英超客隊贏多 今場有機

而家啲攻勢連放過頭波上前都無
下下淨係橫傳左先 屌

T狗俾禾b爆到傻

2禾b 一個長傳轉邊勁到

拿狗係咪準備賣 出宣明會都唔出佢

不嬲勁

saka唔就咁彈返後俾埃及

死达狗啲波仲閪撚過布魯士 屌 睇到好撚絕望

88

輸了

1比0 卡法路雲

Goal

對面幾多one two
我地呢?

你自己講完有冇笑

入了
和比靚斬

炒啦 等咩

禾比助攻

又輸一場

笑撚死，仲好意思做隊長

goalll

2 and b

助攻了

笑

報恩了

快手456

我b

456了

反達又贏

2&b

反禾b含柒啦

賀定好波呀
真係場場都屌佢

你老母臭閪繼續猜

隻丘狗即刻補刀

炒！炒！炒！炒！
降！降！降！降！

浩狗入波

正輸多幾球唔該

報恩幫手送走達狗

浩鼎做埋鬼

快撚啲炒左個撚樣去啦

禾b勁到

Holding

又係咁
一輸反擊人地二三腳已經入撚得你

2和b勁到

on 撚9

隊長

牙達

有冇ching訓先

1-0

2&b好波，送臭sir一程

人地燒味你燒味

巴打冷靜啲先，深呼吸，唔洗咁大精神壓力
呢場輸咗阿達等炒，贏咗袋三分，球迷點都開心

完全唔明點解完全望都唔望前面有無空位
成鳩日第一時間彈後

依下唔算反擊啦

又可以收錢

og

完全睇唔到有咩入波既可能性

luiz 做進攻核心就係達狗戰術

達狗88

OG

真係禾比助攻卡法路雲

雖然仆街 但真係比拖肥壓撚著

廢到西

牙達慌了 我已經睇到佢個眼神

咁撚好笑 一定睇落去啦

做咗山狗了

2&b>pepe

本身都無攻勢
真係阿森納降班

兩個禾仔都有表現

咪撚玩拉
輸多十場佢都未炒

達sir塊臉黑過宣明會

原來係達狗報恩送3分

你條反骨仔

我地达狗不屑踢反擊ok?

冇，助攻了

下場輸埋俾車狗應該88

有冇兄弟睇波睇到山狗咁

浩頂goal

唔炒咁你跳樓未 咁絕望

今場愛字頭教訓達狗個鬼頭仔

球入波又証明達狗防守果種垃圾
永遠將D 人放哂入禁區
唔撚MARK 出波果個
到底輸撚左幾多球係咁

仲有冇人相信那個過程

阿記忠誠fans我都當左佢笑片咁睇，係咪下年打英冠？

輸幾多球好

又og

笑你就有份

又多個反達

達狗真係廢到笑
完全冇攻勢落後不意外

禾b直線一球致命當年仲笑佢屙尿射球

又輸

最多咪唔睇 有幾閒

達蛇報恩俾愛華頓

我堅信到最後
越多人反 越會反底

等多年同新特蘭做鄰居

痴線阿仙奴半場1勝6和6負

奶共真係有報應
阿森納降班加熱刺拎英超

NK

依家最狗最叻就係攞紅牌同own goal

雖然一早已經山狗mode
但始終覺得佢出緊糧係唔應該咁態度

廢鋒我屌你老母咩
龍都唔中

老實講 最尾真係踢到降班我真係覺得係有可能
廢撚到 完全係唔撚夠踢

空到咁 宣明會射到咁

有球雷斯後場推上前 但係無人郁個個企定
隊球算尻數

咁空，控一控先都得

半場換巴丁

雖然迷阿 但買愛記FG 咁就收錢 好撚矛盾

有冇ching一樣已經輸到冇乜感覺
同嗰時愛蛇尾段一樣

龍都唔中
勁？

退仲化到連9981斬都做斬唔到

廢就廢啦 關報應鳩事咩

開始亂，一陣又整張紅牌

Nketiah咁都唔入仲唔係鬼

有無人可以講下今場戰術係咩

宣明會反達

有冇反禾狗開始後悔？

宣明會加入反達

屌你老母

咁多空間 控完再射都得啦

NIGGA

仲有冇人吹奏n30係禁區之狐 咩tap in之鬼話？

笑撚左 咁都唔中龍

賭錢唔好落感情注

宣明會擺明係鬼

關奶共撚事咩，搵嘢賴

Nk鬼撚到

龍都唔中

小禁區外唔計

你老味holding拎波可唔可以望下兩邊呀
有冇壓力俾你
係都要望死一邊黎傳係咪on9架
今日右邊冇比狗先終於識傳俾右閘

嗰陣啲人講到球隊唔俾佢走困住佢咁款

達狗真係好撚勁，教到自己隊波剩係識入自己龍

法國傳奇名帥呀 請你回家拯救阿狗吧

哇 撐開宣明會 呢下真係撐唔落

奶共有報應 咁689有報應未777死左未

唔炒降硬

有冇link,想自虐下

輸波仲興奮過贏波

禁區臭狐

關閪事咩共產黨有咩報應，袁木小平又咪勁老先死

佢哋應該死全家

想訓了

到底仲要挨到幾時

龍都唔中 屌你老母

屌
真係鬼一黎就射

愛蛇輸撚左3場JA

NK唔好再hea d..

不離不棄阿森納

廢就控定先射啦

控多腳都有夠時間啦
廢撚到

垃圾安 開波到E+都唔見左人

兩隊都鳩
鳩對鳩都輸無野好講
同埋留意到比比防守仲後過阿叔 阿叔全程散步行番黎

N30反達

拿狗心諗 我起碼中龍啦

依家仲衰撚過愛狗果時

Feel到埃及會紅

明明空哂都唔控多腳先射 真係鬼

達狗教防守好

永遠啲波淨係得兩邊組識 中路廢咗咁

只係respect 球迷

空晒射成咁

愛sir起碼有入波睇

中路用黎橫傳比邊

attack stats全部包尾

降班啦屌你老母

拿狗入硬

如果xhaka 咁樣剷應該直紅

cut in 拉空再overlap, 無限循環

我都開始變山狗 開懷咗之後覺得好有娛樂

訓啦 今晚又冇美股

達sir仲多 比人入果啲

笑咗

halfspace永遠空既

安狗係咪斬角球先第一次掂波

達狗所謂既防守好原來就係鳩縮足球

曼城咪一樣攬住包子影相，一樣攞英超

個度太花

力架敵阿，有人如其名

當時out雲入愛既期許係攞冠軍架嘛
邊似依家護級隊

但係鳩縮都比人入波

冇咗羊同拿成對波進攻都好咗 有冇手足反對

吓？原來有出場㗎

唔係嫁，燒味好撚勁

其實係自己入自己

樓豬好波 Topic 又中
禾比 報恩比球迷 送達蛇一程

被人三腳波搞掂

阿森納終於有望打冠軍聯賽

英格蘭冠軍足球聯賽

2和b好似練緊波咁

多唔一定勁
好多都鳩嚟

廢老安反底？

禾比過人成功次數係咪多過pepe

依幾場阿森納啲波好撚好睇

有冠了

明山狗點解會笑
我依家都係山狗樣

安打攻中 次撚次都隱形

EDU 都話球會宜家最緊要隱定
ON79

Pepe完全唔知自己做緊乜

下？射左幾多球

全隊都無個知啦

開始睇到痴左線

holding傷完就真係好垃圾
波都俾唔到

賣禾b買比比

真係水貨一件

edu話要創造型中場tim

穩定地去踢英冠

無 羊係毒瘤

識含達狗就有得出架啦

博唔到

賀定派牌

真係 成班鳩流流

當初為咗佢賣走禾b

當年仲可以爭四笑乜鳩
宜家就我唔會怪佢

屌你老味d逼搶
唔一齊逼有撚用咩

如果羊係場 一早甩咗波

Holding爆完幾時到大爆再自爆

講波佬都睇到既問題
阿達當睇唔到

連selling club都做唔到陰功

有冇電話link

2000都唔知有冇人要
Iwobi>pepe

中場完全無創造力 下下靠後衛斬波上前場追

其實做緊乜撚 luiz 攞住個波 有人要波
以前燒一早就番後拎左波做啦

樣樣包尾都可以keep住份工

八千萬歐

咪撚再後場猜波啦

12碼

奶到唔reg燒咪變廢

叔

請參考林鄭

我叔

阿叔勤力

有冇人因為阿狗今季太多7人7事而狂失分好有娛樂性

叔又記一攻

邊個射

ON9 湯戴維斯 係到 護達

十二碼

又有12

睇12碼 安唔入

pepe射？

有無清覺得會炒

都係要靠阿叔

插水式

Feel到有得射都炒

Pepe let’s go

講真 而家成隊都on9 所有中前場冇個值10m

叔射十二碼未？

通常劇本係唔入然後俾人反擊輸多球

預唔入先

等睇炒

希望炒

咁樣救阿達？

叔射似最好

斬撚完未 c8拉返後派牌啦

屁屁炒硬 信唔信

PEPE 7頭 炒LA

又救阿狗一命

12M

阿叔屈到 自己一個做成個攻勢

不如叔射啦

炒硬

之前無得出既amn幾撚有用
隻達狗根本唔識波

屌叔做乜鳩

-6足球

pepe肯定係反達

湯戴維斯迷達

阿叔搏到12m
夠膽就唔好入

比比。。。

留名睇炒

屁屁炒

阿叔眼神有戲

牙叔咁撚醒

叔=迷達

牙叔

入

共狗奶得嚟識照跟留美是生活
阿森納自己on9唔reg燒怪邊個

炒未

唔好入呀

入左了 開埋波

hea射

希望屁屁反達

陣間攞紅牌

又係靠死球 生波完全唔掂

又和吊住條命

比狗終於聯賽入波

半場換巴丁反cup

又頂人

你哋嗰邊遲幾多

比比係咪反達架 咁都入

講真都射得幾閪 無力無角度

1月唔註冊燒 等降班啦

我比

換邊個好

叔 比比迷達

2&B 請發威

阿叔盡力啦自己斬完入去仲跑去搏十二碼

安啦

廢鋒

用小碎步嚇死人咩

呢隊阿仙奴真係好廢 全無組織力

阿叔好似玩波子機咁 踢完即刻衝前又拎返個波仲搏埋12碼

前面d迫搶好撚垃圾
不如唔好迫啦

迷叔=唯一出路

真 習總都送個女去哈佛啦

幾驚好似zaza咁

覺得又係劇本 下半場輸多粒 2-1完場

哇 原來有巴丁後備

同班中場一樣做下樣㗎咋

「要買組織型中場」

呢個真

4:1啦 仲想2:1

佢不嬲都係咁個喎

竟然會掛住拿卡

佢幾耐冇射過pen

迷叔是一種信仰

呢下盲反左少少

達狗個樣真係賊眉鼠眼feel

臭西達D波都唔經中場
下下中堅斬長波比兩邊

屌c8呢場真係好撚廢
走位又on99

C8今季差咁多

比pepe射下都係好事，72m買返嚟要受下壓力擔大旗

佢喺法甲都係劊子手

愛蛇2:0冇人講？

你今日應該會上神枱
唔會再俾反

同化咗

比狗真係有價好賣 叔完全屌打

luiz又斬 斬夠未

無人講咪

好撚悶啲波
後場不斷橫傳回傳 > 前面搵唔到位傳 > 電欺放長波 > 比番對面

冇人講咪...

T狗準備紅

其實點解要等luiz放長傳 搵c8落一格組織會易好多？

其實係太廢所以要斬長波
定
深受莫耶斯影響

睇到好悶
半場瞓

未鍾意過佢 格衰 又唔係好勁

正 改變原來就係咁樣

愛蛇2:0

仆街了

無人比，中場回唔到，焗大腳斬

達狗好波

兩隻中堅分波 做乜能

掛住爺爺

留意到luiz 拎波
中場向前行 唔番後
過幾十秒 兩個中場一齊番後
引對面拉出
luiz 就會長傳

套戰術你知我知大家知 达就係死唔變冇plan b

T狗出腳也太重吧

大狙黎了

啲波唔經中場發板真係好撚on9，下下長波人地縮哂後面同你頂啦

唔斷腳都唔叫重啦

兩隻中場唔落黎拎波

對面有施格臣呀懵鳩

泰仔紅牌叫糊

施格臣罰球好似幾勁

Tie rc ready

達狗唔比人學佢以前咁踢

成班友仔無尼神氣 頭dup dup咁

依個位施格神輕鬆啦

牙叔又做苦力

屌防守好咗=縮

今場應該又見紅

金章有冇掂過波

紅牌叫緊2飛 好緊張

dllm 牙叔真係好撚fun

真 叔波底好好多

守緊大巴陣

叔dirty work

中場最緊要同對面痴埋一齊 千祈唔好比中堅見到你

屌你老母holding唔夠人快就咪撚迫咁上啦
又失位la

雷斯仲有時動作慢到好似定左格咁

安垃圾到癲

var c8未

安狗好廢

何妖踢波真係癲過狗

隻撚樣成場唔知做緊乜

屌你安狗去死啦

施巴約斯想沖涼?

紅！紅！ 紅！

無var？

咁都無紅牌

踢完直接搵垃圾車送走垃圾安啦

頭先精官後場啲組織都無咁撚閪
依家就係球球電欺斬上去等運到

C8

買定黎手
下張紅大熱
tie仔 vs 埃及

阿叔d波好chill

c8依球係咪可以紅？

又唔落黎幫波 又無逼搶

咁都無紅屌

話走甩紅牌算好彩

C8拉返落嚟分波咪得

電已經變咗我哋指揮官

唔係咁樣執到一分掛

達狗所謂既NO.10 唔夠體格踢英超

差d var violent conduct

C8幾時搵炸彈炸臭西達

達狗唔肯

金章安場場踢到咁都可以場場正選

C8又想沖涼？

達狗戰術你識條鐵咩
中場唔撚係用嚟分波

冬天賤價賣都要啦屌

YS

屌c8唔想再見到
近七場踢到屎咁

戰術黎

有彈彈波睇
不過廢鋒真心廢

2隻都破壞型
唔會組織

N30踢返歐霸啦

個波長期都係自己後場

安啲迫波仲有心過羊

N30 不如賣

蘭奴勁

卡法路雲勁到

Leno

宣明會

leno

成隊波無人有信心比冒險波 比埋晒d養生波 點入波呀

要不是Leno.....

有冇得全隊賣

卡法路雲一堅勁

埃哥好撚慢

2:1 MINA

好明顯教練指示啦話

搞掂

又輸一球

哇 死晒角

Leno勁到

好廢

2.5b半場就開出

比摩佬用既話已經變咗hojberg

Leno好慘

yah 炒達機會

mina反達

正呀屌

Dllm

炒達啦

goal

好波

就唔會輸波囉

射得靚，救得仲靚

巴丁可以熱身了

降班啦

預左輸啦

點解碧福特對我地唔派膠？

米拿頂贏哂

卡法路雲 簡尼 就算簡 華迪 三個個態都好勁

咁既質素學人斬燒味

Leno呢下反而救唔到

呢隊阿狗真係好柒

算9數真係 中場無能力做上去

三中堅輸呢啲近柱

等我救世啦屌

炒得

搵Pepe mark Mina係咩玩法

正呀

依球算唔算比比走甩人

炒達未

廢羊：咪一9樣

炒得未呀屌你老母

屌你老味搵比比去守mina
真係戇鳩

搵pepe mark對面中堅

今場後會唔會炒達狗

廢鋒黎 好似係

leno d高波

盲反馬里哥死全家未

佢係出你就好 金章安77下

宣明會點會夠d高大衰鬥呀

老婆狗下個topic反達吧

炒左佢啦

nketiah有咩用其實點解會上到一隊

感謝愛送達狗一程！ 唔想再睇阿呢d波！！

揾比比防人哋最高嗰個 真係睇唔明

我屌你牙達又話防守 呢啲咁撚普通嘅嘢搵個啱嘅人防守都唔識做

炒得臭閪達未

大家接受到輸幾多場？

爽呀 又輸

左右無人識斬，前中場無人識頂，都唔知點解死撚都要斬

ARTETA FUCKING OUT

佢唔會

未半場又輸返 期待456炒到臭西蛇返屋企

呢隊波搞乜春
0 組織下下後場大腳斬上去
中場猜兩下就甩

愛蛇

正路嘅阿狗邊個人玩

世界盃Mina 入左3球

我求吓你踢得好啲直接收鳩毒瘤安皮啦

輸到降班都ok

出30都唔出拿卡
痴撚左線

笑死甩撚哂

我地做過啲咩 可以令到條友派膠？

降班啦 一定好爽

我覺得大家唔好諗到巴丁可以好似救世主咁

屌 失波好開心
睇阿狗高層忍到幾多場

屁屁去MARK 根本就係送俾對面

輸波炒達
perfect

搬泥同白禮頓 今星期出下力好喎

救埋达份工

契仔

人人反達既時間就係牙達牙底既時間

呢d人腳想有乜組織

安正選=輸
安係咪鬼

佢教防守咪就係買10個中堅係後場69互含囉

愛蛇西甲又不敗

下兩埸都係拎0分

炒未呀

ARTETA回饋母會？

用你個名就會

反愛收皮未

究竟安有咩用

宣明會換我
saka+泰仔助攻，搞掂

我係巴丁就後備上陣即刻整傷自己算

巴丁換安 拿卡換nk就贏到

搵holding做隊長已經係on9啦
最無火嗰個做隊長，搵T3做仲好啦

有冇人覺Holding好廢

直接架空中場天才少帥戰術wo

你都唔反點叫人人反呀

痴撚線
以牙狗人腳唔係差到踢呢啲波下話

呢隊閪波得啖笑真係

Tap in之鬼

佢，willock,holding,呢三件真係r晒頭

垃撚圾